大家點睇何WAYNE，WAYWAY?

我WAY

人生經歷幾精彩

仲要有才華

大家唔好再反何蛇啦

成個波台最敬重嘅除咗雲爺爺就係何蛇

之前有po話要反何蛇，要捉鬼

曼迷

又幾靚仔

人地sick ball又sick 戲

宜加人地係中立球迷啦

有幾分似古巨基

好想科水睇佢現場評述+食高質飯盒

仲要有得同Fifa教主挑機

g前串到嗰個咩樂囝一棟都冇 仲要識咖啡灌腸 何蛇真係博學多才

同我Way開火真係不自量力

同老鼠一齊去

我想睇下你個樣多啲喎執骨王

G停插

高速來回球

口講話中立，但係次次曼贏下游都會都開條片J
其它隊又唔見咁

曼迷質素好出奇？

一齊去啦，順便睇下你條撚樣

有冇支停插果個女主角

求其一套A片都係啦